請大家努力預備G20嘅同時，諗定如果中共依然唔肯讓步嘅後繼之策，另外，唔好忘記太古烈士遺願

若果將全部希望都寄望於一個G20，
一個衝出國際，一個關涉美中貿易戰，一個香港只不過係其中一個談判籌碼嘅G20，
真係唔work嘅時候會潰不成軍。
所以就算未見到前路，都請大家唔好全盤寄望一個咁大型嘅國際盛事。

另外，推到去國際層面，香港地本身嘅幾個貼身訴求，會好容易被沖淡。
雨傘失敗，就係談判被政府拖字決，跟住好多人都講嘅「毋忘初衷」，完全做咗相反，忘記哂究竟雨傘係為乜。

請大家謹記太古烈士嘅遺願：
1，全面撤回送中
2，我們不是暴動
3，釋放學生傷者
4，林鄭下台
5，Help Hong Kong

烈士為香港捐軀嘅血債，唔係簡單一個聯署，一個選舉，或甚至一個國際峰會可以償還。

推

push

推

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

振作啲呀，唔好俾中共又再贏呀！

PUSH

救義士，控黑警！

長期戰爭

點樣keep度火好緊要,睇返69,612

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

Push

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

再推
大家請唔好忘記義士遺願

pish

26/6 一定要出黎

真係唔好all in g20

對準政權 成立新政府